太子手足

太子手足，太子和平行街，但Po Po已做野！請記錄

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom